記唔記得好多年前有套卡通片？

類似蒙面超人咁，本身係平凡人嚟，佢一召喚，就有個工具箱定係變身器嘅嘢，由地下坑渠travel 一段距離，然後浮上嚟比主角用。類似係咁。

大約20年前

Cyber Cop?

唔係卡通
我知係講邊套，我都搵緊

好似唔係變身器
係運送啲武器俾佢用

講入電腦世界變超人打電腦病毒果套？

依套我都想搵
西片嚟
嗰時個我有玩具
巴打知唔知叫咩名

至net奇兵？

至net 奇兵？

Code Lyoko

不是喔，應該有25年前

唔係呀，25年前了

電光超人グリッドマン

西片就Superhuman Samurai Syber-Squad

有一套係日本卡通片，啲機械人好似有紅黃藍色，最記得黃色個隻機械人好驚水，有冇人知係邊套嚟

係呀係呀，係依套呀
多謝巴打

樓主嗰套未搵到

1991年 電腦警察？

充電，充電，衝擊電波

特攝片嚟喎

機甲露寶？

係呀終於搵得返呢套野